呢期好撚旺 帶領手足

8:10呢？

睇唔啱 所以唔買 只會簡有信心嚟買

晏晝呢

一陣度

push

0:1

攞晒真飛出嚟都無手足入谷

Lm

要唔要入谷 你自己宣傳

lm

貓叫果場證明你又真係幾旺

其實呢場尾盤顯示係和波 我先買個高賠博下

好難博

平注跟我買 一定唔會輸先

成日輸

有無人有跟

咁都有負皮

比個正皮你

頭場跟唔切 跟左尾場

買波真係最緊要旺 之前都有幾個手足1,2日勁旺 跟住佢鳩買都中

等你一陣出水

有個tg 樓主？跟實你

一樓出咗tg link

1樓出咗tg link 之後心水會係谷到講

收到

入唔到

樓主點睇頭場角大X老鼠

今日兩場澳假
1讓球客
2讓球主

樓主點睇

多得樓主 80$成功起機

未睇 一陣谷講

有谷？

1樓貼咗link

幾時出

pushh

追番球

200上20000夠唔夠我旺

幾時變賣料?

賣料嘅全家死 Ok?

唔夠你旺 想跟你

買咩好 8x1係邊幾場

有冇邊4場有信心啲
8串1淆底

買我出嘅下盤囉

無人屌波嘅

太多波都唔知買邊場好

同路咪跟 唔同咪skip

變咗燈水

你on9 半場都x

跟左緬恩斯 列斯聯 都中

灰得制 下體開咁淺都開到 另外場德甲又係開咁淺都開到 屌 唔買半一了....

樓主墨假好撚掂

今日邊場水最有信心

谷講咗

串左安玻里先話要買你對家

無啦 我自己都有單頭加串 只係尋日意甲輸晒 覺得我意甲唔太順利

樓主谷入面係咪全部讓球盤？

係 除咗有特別指明

pushhh

有無人有跟-.-

冇跟日本

走寶了

今晚仲有冇水 想訓唔睇今晚D波了

要出嘅係谷出晒

串左3場 西甲我淆 等聽日訓醒收錢

支持樓主
串左四場聽日收錢

真係針意假

好難買...

跟下墨假先

希望唔會比你跟爆

又話唔買意

意杯另計 好無....

我都唔想

掛住打機skip咗呢場
聽日加油

有無人跟咗 無人留言嘅

串起左

有跟啊 訓左姐

樓主驚唔驚普馬會熱得滯

普馬斯轉埋盤

屌一跟就針

1:1 !

相信樓主

1:2

放心啦 墨假未輸過

好波 如果自己買應該買主隊

墨假sir

好堅 準
但淨係跟左普馬斯呢場
今晚會唔會出

等樓主打救

會出呀

你個名

呢2日針左3k，要跟了

出咗水了

Tg 條link入唔到

@hkjcmoneyyy

Thx ching

自問都唔太燈 點解無人留言 變咗單機咁

少少地串幾關

跟左300蚊，希望樓主keep 住出

除非死 唔係都會一直賭落去 之前交咗好多學費比馬會而家要佢嘔返突

變場重心

係谷出料冇得覆你 單一係正常 其實係呢邊出料會好d大家可以討論下 買左又可以一齊屌下波

尾場加2場平手盤 我覺得穩陣嘅

我賭波習慣唔屌波 訓醒睇結果算 所以無可能係到同大家屌波
至於討論買咩波 我自己決定好晒 睇返資料再share比大家 btw多謝你覆

跟左幾注 有贏有輸 都有賺 加油

我覺得買左去訓補5到飛 贏變輸好on9 所以平時都會睇下 不過巴打基本上場場都贏5洗補飛 我冇話可說

頭2場加河床最穩？

過肥年！

又唔好咁講 我黑個陣就唔同講法

樓主聽日墨假點睇?

墨假個場太低水 唔想度

惟有等下次

1:15果場點睇...得返80蚊

你開tg啦緊係啦

留名，入左tg，等樓主12點前confirm

有冇咩睇盤apps推介，球探成撚日壞

如果樓主中哂9場會點？

中晒9場我會去叫轉雞先

揀左4場串左 聽朝收錢

廢撚發達聖姨水床

呢啲波我多數都係避得則避

有冇咩評語或分析咁

穩。

費倫 Goal

巴打有跟?

8x1 $1k
然後每注再 $3k

巴打咁多子彈

巴打都幾有米 祝羊

我都係2k 8x9 跟住9條單頭1k5 頭場有信心買咗2k

人生太短 出手要更大

支持你

水晶串阿特

頭場錯過了

2-0

中咗嘅可以做下善事

你有本就可以咁 我1000>5000>30000 先可以買咁多場...

仲有邊場最有信心呀巴打

其實都差唔多 無信心我skip咗

斯特個場skip?

照買咗 係無串佢

有無聽過不走盤機率？

我都冇串呢場，跟你其他打*個d

未聽過，可唔可以講解下

上 bet365 參考尾盤

[0] / -1 / +1 / -2 / +2
呢類有機會走盤嘅賽事
85mins 都係走盤的話
補事完場 都會有入波令到個盤走唔到

好深奧 我睇完都係唔明，辛苦巴打既解釋

發達幫goal未

第一場 gel
支持樓主

簡單啲

如果

阿仙奴 vs 愛華頓

阿仙奴 讓一球

即係 主 -1

去到 85mins

1-0 or 2-1 or 3-2 呢個比數完場

買 上盤 or 下盤 都會係走盤
無贏無輸

但馬會超過 90% 賽事 都唔會 走盤完場

所以係呢個時候可以買 下一隊入球

咁到時點樣睇主定客ng 個陣賠率高水兩邊都補?咁冇即場咪奶野

冇即場冇辦法 但補飛有時真係好重要

發達幫仲未高，快手入返粒黎定下心先啦

6:1

發達幫gg 條條飛都串左佢

樓主河床有冇信心 自己走去買架垃圾車而家要追數

唔敢講了 德乙炒晒車...

係炒左兩場姐，有d走盤有d贏

09墨假點睇

總括係有羊嘅

太低水 skip

我要穩陣就夠啦 聽聞樓主墨假未輸過

其實串起佢之外 應唔應該補番某幾條單頭

河床2-0

冇咁多子彈..我冇買單頭..4x5斷左發達幫..聖姨走盤...係屌河床同廢撚...姐係要蝕

09點睇

我只係串左頭幾關，有羊
今晚有得繼續玩喇

德乙針晒

我發覺我都幾燈 樓主出咁多場偏偏揀晒德乙黎買

改名啦 叫星星

小星星定大星星

原來就係你

樓豬玩德乙

德乙同意杯 跟唔跟好

基羅納下盤點睇？

科隆今季好猛 淨勝25粒

你買科隆?
咁識買了

幫大家過肥年

新手未賭就快D戒

想玩下

半一盤我麻麻

奶撚左野啦今次，樓豬轉左科隆

穩如狗

樓豬我覺得國米先會贏盤 你點睇

但係我買撚左柏林

已買拉素

好早買咗?

係呀
洗唔洗補飛

真.重心? 依兩日輸到仆街 睇怕要all in了

睇你點諗啦 我又唔係100%中 可能你中呢 我咁鳩燈

講呢d

等墨假先跟樓主all in啦

係講呢啲架啦 唔係講乜
自己度下 同路咪跟
唔同路跟咗咪又dum春

未gel得住呀 紅左件

柏林聯主場未輸過加上賽前被受讓變平手都係利好因素，值得贏

錯有錯著，不過自己衰多手，買左條單頭2.5b
仲有3關要過

有冇人要皇8.5b

跟左樓主買，兩日都有羊少少

gel得未

已✅

咁就好了

樓主德乙都幾準

出咗場派錢墨假

樓主好波
靠樓主4x5回左血

聽日嘅波咁快定咗

我都回左，重有突食飯加凍飲

買定5舊墨假先

要過肥年了

呢場睇基本面好明顯 所以就出先 比時間大家入錢落馬會

過多兩個禮拜又要fing錢
希望樓主帶領到手足們拎番少少補貼

All in墨假

all in左小保加

唔好亂all in 好驚

無用tg 可唔可以出埋呢邊
感謝感謝

thx

樓主好波

幫樓主計過

如果平注跟到足哂 淨利潤有7.28倍 加油樓主

我開清爐都而家應該贏到兩部iphone 注碼好緊要 有信心串埋同單頭 無信心可以細注啲
同埋唔可以all in

樓主 join左你清爐了

16:50巴打點睇

我澳假好屎

我信你既

都係晏啲先落

好黑 只係跟咗炒個場

波都未識買學人跟

輸剩190
由河床個場開始跟樓主上返700

齊齊屠馬會

原來就係你...

好快上4位數

300求上3000夠

樓主加油

我前日都係300本，差不多3000了

樓主清爐係咩

sorry 樓主

同求

感謝 重心 小保加

點解唔爬文？

都唔洗爬
一開個POST已經見到

上面兩位戒賭吧

學識咗睇字先好學人賭波啦
輸撚死佢

有無串埋拉素呀 我講得有信心都基本食撚硬

好快上3皮 只要你識控制注碼

今晚有咩重心?

重心出咗一場先 夜晚返去度下

等你今晚

邊場？

Jet算娛樂注？

爬啦

你係個清爐睇清楚啲...碌上啲...

樓主 點解揀jet

呢個盤我覺得係平手實力盤 所以我信客了...

樓主tg係咩？

有咩貴幹 清爐係#1貼咗出嚟

小注囉

其實咩叫平注?

平注= 平均咁投注係所有位

簡單d 講， 主客和全部買晒

E.g. 100主
100和
100客
咁?

如果你未開始賭 我過來人身份真係勸你唔好掂 我曾經輸到借錢...

Goal!!!!

0-2

gel 樓主有料!!!

另外一問 今晚亞洲杯點睇

收錢了

提提各位澳甲補番個主勝咁就穩的一逼

等半場完先

和波咁點

和波收番本金

下次問呢d問題之前去馬會網又好維基又好 自己搵下先 5係大把人叫你戒賭

樓主考慮下係到都出一出
唔想再用Tg

未度好

好

點解要補主勝？

你買客【0】=買 客勝 同 和波 賠率1.93
e加0:3 若然主隊突然之間好勁 你買反cup(主勝)
咁咪都收錢 5洗輸

中學生就咪賭啦

我話你啊 和波 淨補主勝咪碌柒

樓主德乙都係skip算啦

輸少同輸多既分別姐 你喜啦

唔好嘈啦 輸輸下就會識點賭

會再接再厲

0-4
Gel

呢場都冇乜懸念

0-5

主反cup邊到有得買？

日本 點睇

卡塔爾 吹大左
日本讓平半咁小都仲有1.8x 低買

我買no goal個時成2.7

1:5個時想買主ng 好彩有忍手

我忍唔到
買左150

yes

澳假啲劇本好難估

今屆 卡塔爾 癲到 0失球
日本仔又係有實力...
真係睇好 90mins 0-0

其實樓主點解咁睇好阿特平手，差唔多榜首打榜尾，唔驚係鬼盤？，多數呢d鬼盤平手盤，最後會弱隊贏

原來墨假先第4輪

見到了

慘 對左

Goal!!!!!!!!!!!!

Goallalalalalll

而家先見到

我出卡 其實有無人會跟 我覺得好撚多人會買日本

跟咗

跟左

見你唔出 一早買左日本仔

我都有跟

跟到貼一貼 另外買左1:2/0:2波膽

0:2

Goalll

卡塔爾

見到咁多人跟 老懷安慰

盃賽補番20$主勝 就算假波都有幾十蚊贏

跟唔到

今晚大把波

邊幾場重心? 想串

樓主請問有無邊場係穩陣之選 可以串下？唔該晒

過左場 卡塔爾 先

日本仔連開四角卡卡都頂得住
完全冇問題

卡塔本身自己想買，但見唔到樓豬出左，搞到skip左
有錢冇執到當跌左錢

卡塔今屆首次失球

比日本仔禁住黎攻 70分鐘先失1粒算係咁

1-3!!!

繼續G持

買左三串四
希望聽日有好消息

已跟聖馬 阿特
大家早d抖 聽朝希望大家一齊收錢

下晝腳左跟唔到噴射雞
好彩卡塔爾有跟
今晚再鋸狗會

提格雷已斷

平注都針哂

聖馬1:0 頂住啊

單頭？

防衛者都硬野
都係和食半格

即場阿特要唔要補飛呀樓主
睇數據比人禁屌緊

屌，臨尾都要針，個球og

好在仲有半格 收錢

CLS
防衛者絕殺

針晒對唔住

玩完

邊度有半格

阿特 Goal

阿特goalllalalallallll

終於中

出返多d墨假囉

買左200 3串1 260單頭阿特
希望打個和

串埋曬

見到樓主最重心個場好似係阿特, 所以加埋單頭

過關全針

我都係

希望你中到

穿埋晒x2

樓主11點場墨假有冇心水?

和左

被反cup未？

又cup返

放心

Goallllllllllll

無

okok
買阿特ng有執少少
樓主加油

靜跟左呢場50k gel cashed

好彩阿特補一補血

樓主墨假好撚勁

剩係跟左阿特

剩跟啊特

跟左巴黎fc 聖馬 啊特無跟就中

樓主墨假未輸過都唔跟

好彩佢冇跟

一陣有澳假

樓主等陣澳假有無心水？

2.14 跌到2.00 ，比人打劫

Goal

有咩問題

無計啦

Gun

唔通真係我燈 無買又中

原來係你

咁清你都係停下先
放過其他手足

2-2

2:3

澳假

大家應該有補飛 ？

14倍反cup入左2k,2 注都收錢，肥到

其實呢場無輸 係賺少咗 買得水手都會買返客勝啦

澳假正常操作之一

CLS 澳假！

紐記點睇

深盤樓豬唔識買

跟唔切

樓主堅到

樓主有信心波早小小出

呢個樓主得唔得

好過操盤手

輸個D呢

等樓豬出墨超

操盤手個個都好過佢嫁wo

操盤手又狂輸又彈弓手，都好過呢個樓豬？

佢意思應該係個個都好過操盤手..

Sor

正確 有邊個會衰過操盤手

你想睇輸嘅飛?

樓主出咁多場，跟得邊場，好似之前咁，邊場有信心

樓主又一出出咁多

跟哂

一樣

Btw今次針針地 好似

我唔想針啊

手足勿慌

慌慌地

愛華goal

慌嘅...買少注啲/自己信自己直覺可能仲好

投資分散

屌..

愛華冇事

又入

冇野了 睇錯

客主係好正常嘅一件事

準備全針

聽朝買墨假算...

德乙jumped

燈到

今日命中50%姐 唔算好燈姐

斯新出兩場墨假有冇信心？
串定單

輸水都輸死

所以咪話靠墨假追數

11果場點買

托盧卡 出左

次次墨假實跟

樓主唔玩埋11點果場 ？

托盧卡咪11點

樓主有出咩 我碌左好耐都見唔到

Tg出

邊到有Tg link

第一頁

盲嘅都學人賭波會輸死

11點反cup

反cup

咁都可以唔入，想點

2:0

Jump

小弟都輸

過唔到肥年

跟到利昂 買完就又訓撚左

利昂跟左
感謝

出左德乙

但德乙好似未中過

識買波琴了

尋日先中完...

跟了

樓豬有冇信心波可跟？

尼姆1min goal！

想gel了

樓主今晚咁準既

因為睇埋尾盤出 平時睇基本面

等唔切你出 , 買左其他盤 , 後悔緊了

德乙 全中
法甲 1-0
英超 0-1

好準喎

面因c 點睇？

俾人入左

比人禁屌

2:0 了

樓主 請問今晚仲有無？

今晚墨假岀唔岀？

出

咗

今晚好準

諗緊要唔要買國米下盤

56k?

大大力打咗落下盤

gun左巴打就針
gun唔到巴打就中

自己好燈啊

1-1好波

豬年會一直帶大家屠馬會

G持

樓主今晚 阿特蘭大點睇

我覺得唔錯 等出場陣容先決定

唔係聽日先新年

個2場有冇邊場有信心d

繼續支持

樓豬？

睇埋尾盤有信心啲

樓主唔出阿特？

過左11:30 又買唔到，下次再買

未諗好

慢慢 我等埋先訓

等等會再講買咩？

會呀

等到講恭喜發財

葡超轉左盤幫手散熱 建議5好買了

yes呢場照咁睇我買主

呢種場就算睇盤覺得8成開主都5敢大注落去

墨假幾時岀？
想訓

第一擊兩場都對家咗

我將兩條串埋左就去左訓教

深盤唔出啦

咁咪勁中

就係唔係買對家
我睇都同路咁買咗

請問樓主今晚會唔會有？

會有呀 一直買到破產

買到狗會破產？

樓主請問今晚幾點出水睇睇？

緊係

準備

有冇邊場有信心
想串

1:30 果場有冇信心

樓豬開始連炒了

都係50%姐

運氣係咁 不過我真係條條飛有買 出得就自己有買

同路咪跟 唔同路咪睇下算

今晚巴塞點睇？

點解買基爾，奧格係德甲攻力唔錯喎

得依場同你對左，其他全部同路，依場大唔大信心？如果有信心就gun了，因為奧格其實唔差

原來16強黎 真係會放棄咩

我只可以講我有買 無100%的波

唔係話放棄但實力唔會差太遠囉

如果轉平手仲買唔買

已轉平手 1.92 1.92

奧格副選陣喎

ys

點解買RB?
Btw對左

最後轉埋基讓平半

里爾果場我覺得冇可能咁樣送錢

上左基撚

呢場最後轉埋讓平半 無計..

新貞頭派下錢好合理啫

皇馬竟然fg

買左基爾有冇料追數

正常啦 巴防守廢到 上場華西都係fg

樓主返黎未

聽朝出墨假

有冇信心注出定先

未得閒睇 晚上度完出

樓主請問阿特洗唔洗補下飛？

我補左和都輸 對唔住手足

樓主加油
冇可能場場贏既咁又

3場墨假邊場有信心d

照走勢 呢家平手2場都有

比卡超等收全格

樓主加油 咪理人地 墨超

瓜達照去？

yss

呢排好似旺返 試下出返其他聯賽

買左侯城

奇蹟收米 南特紅卡無敵

好波

手足好撚旺 又奇蹟收左賓福特

但ajax lose

冇買5緊要啦

樓主4點有冇心水？頭先跟唔切

好事嚟 今晚嚟

以為唔岀，買咗對家
樓主呢場重注

點解你出個陣tg冇響到架 買左墨城又要入錢

下次set notification

我冇mute到架

好似因為佢係edit之前嘅對話
所以冇notification

Btw比卡超幾時confirm？

蒙特雷 如何？

咁應該係啦 下次盡量唔edit

今晚再cfm

其實都唔錯。但半一盤比較傾向聽朝再睇

或者你edit完之後pin一次

青爐叫咩名先係樓主d水，唔想跟你個fd d 水

Jc

樓主墨假開始唔準

連炒兩場墨假 再接再厲 支持樓主

樓主仲有冇水

想跟燈水！?

中個d就出事後

你睇返前排係咁炒 搞到我都唔好意思出水
驚搞到你地輸錢